今集關你家事做乜撚野呀

睇完都唔知搞到幾多家庭悲劇發生

唔好殺人啦

岩岩同老母一齊睇
老尷到

本身係房打緊飛機
比daddy mummy叫左出去睇
話電視講緊我😖😖😖

垃圾節目

完全無撚睇過
痴撚線節目 見到都覺得尷尬

人生教練🤣🤣🤣🤦‍♂️

講咩，想知

同老母一直睇 感覺有道殺氣係側邊

屌你俾麥明詩屌我廢青我都鋸D
俾麥包同朱咪咪屌我

me 好鐘意睇

最尾個個tvb dancer真係
係咪員工易做現場觀眾啲

幾個中年人圍埋屌鳩個後生

好撚on9 e個節目
同老豆老母教仔係冇分別
圍爐屌
不如搵d有經驗o後生仔點醒佢啦

希望搵牙蓋上去

家庭日常互屌節目

圍爐屌個後生

個後生個樣，心諗上來比你屌嫁咩